# PT. PERKASA GROUP INDONESIA

Saat Ini Membutuhkan Karyawan Siap kerja LULUSAN SMP,SMA,SMK,D1,S1-Semua Jurusan untuk di tempatkan di Kantor Pusat,Pabrik,Gudang dan Kantor Cabang Wilayah Karawang,Cikarang,Cibitung,Bekasi,Bogor,Depok,Tangerang,Serang, Jakarta dan Sekitarnya